唔係我黑心，但條港珠澳大橋出事係對香港好

前前後後洗咁多錢，換嚟呢啲蔗渣質素

當初要用咁多錢已經引起好大嘅反對聲音

但大家都預期咁嘅經費起碼可以起得正正常常

之後接連出現偷工減料，質素參差嘅消息

大家都知好明顯係俾人貪污貪咗去

而班死弱智仲focus係幾時有得用，遲吓會好方便

完全睇唔到有咩問題㗎喎

我諗條橋真係要出事先可以令人反思呢個問題

而家個情況係你被迫夾錢同人哋去酒店食飯

出咗兩個course都係煮到燶晒放唔落口

然後你仲好期待個甜品會好好食，覺得好抵

瞓醒未啊？

到時又會懶最衰拉布搞到咁
然後班豬又會信

轉頭就唔記得，繼續課水。

出呢啲少少事鬼理咩
香港人：佢地會補救維修架啦，真係用嗰時點會有事
香港人未出過大災難，唔會有危機意識，唔會唔信政府

要去到成條橋斷左，或者成架高鐵飛出街死一堆人，仲要重複幾鑊，先會動搖香港冇問題嘅想法

咁樣邊叫黑心
俾港豬繼續生存先黑心呀

唔係佔中條橋就唔會咁

然後haters一定會話係拉布搞到成本上漲，被逼要節省成本而偷工減料，將件事合理化

邊關事啊 香港人唔係唔醒
係醒咗扮訓 冇機會叫醒佢地架啦

咁快沉咗

傻啦
已經開始聽到有人話係因為香港管理同建造問題令到高鐵出軌同埋人工島出事
到時真係高鐵死人/斷橘都好，班廢中廢老都會講係香港人管理不善

係囉 講囉
講完又會點？

我意思係就算出咩事
D廢中廢老都唔會覺得係中國既問題
明明都係香港人，寧願話香港出問題都唔會話中國出問題

一個垃圾既工程值得放棄

你以為腥簡人會理？

條橋支共唔係起俾人用

係做個樣攞面子去宣傳佢個一帶一路

無出事，中國技術好野，係好野。

出左事，香港人管理得咁差咖。咁多錢起都起到咁。

順便一提：
出小事，會係邊個埋單比錢維修？香港。
出大事，塌車死人之類，會係邊個負責賠償？香港。
出完事，再起條橋，邊個負責出錢重起？香港。
香港人反對？wfc 。

好想見到成條橋災難式咁斷。一次過食幾千人就岩晒

第三世界都做唔到咁差

港豬: wfc

大家預備無限公帑維修件垃圾